[琴]如果用keyboard當鋼琴咁練得唔得?

話說細佬想學下但屋企又無位,想問下呢個方法可唔可行另外有無keyboard好推介for新手(暫時望過下korg同roland)

始終觸感唔同，如果唔係鑽研嘅，用數碼鋼琴都尚可

冇位? 一個正常size嘅keyboard+支架你估唔大件架咩?!

我好後悔買咗個keyboard(CASIO的), 手感同最緊要嘅力度控制同真琴差太遠了!
有錢就買個真琴啦, 冇謂晒錢!

睇學習目標而決定

如果係流行曲既，包括伴奏、獨奏，都冇問題

古典音樂，絕對，唔撚得。

正解